---
title: Blog nr.14
date: 2017-12-15
categories: ["Design Challenge 2"]
---

Ik heb alvast aan mijn ‘STARRTs’ gewerkt. Hierbij heb ik het document voor de Oefen-STARRT gebruikt dat in de planning te vinden is. Ook heb ik alvast het document doorgelezen met de uitleg voor de Design Rationale die ik volgende week ga maken.